其實共和黨今次係大勝 輸既只係侵一個人

今次選舉
共和黨保住參議院
眾議院又拎多十幾個席位
可以話大勝
證明美國選民只係唔鍾意侵一個人
其實唔同意左膠行為
所以你見到大部份共和黨人都冇出嚟附和侵話呢場選舉有舞弊

其實都唔係壞事

而且輸既唔止係侵
拜登同MSM 都係大敗

pence同pompeo都冇出嚟講嘢
事實上共和黨嘅位係增加咗

共和黨心諗 賺左議席見好就收啦
一陣搞咁大單野 又拎唔到實質證據 玩到重選就仆街

4年之後佢哋選

點拎多十幾個席位
邊度有得睇比較

GOP IS A PART OF THE DEEP STATE
only TRUMP can save us

Pence同Pompeo算唔算係保持5秒距離

其實trump係輸面子姐, 佢返佢做生意唔好

拜登做埋總統都話大敗 我冇野講

希望呢4年拜登帶美國行極左
之後pence或者Pompeo選總統

參議院俾共和黨控制, 拜登會係跛腳鴨

基本上冇可能
參議院由共和黨控制
拜登乜嘢極端路線都會行唔到
所以美股大升
因為對投資者嚟講
穩定最重要 兩黨相爭其實對國家最有利
反而國家如果由一個黨控制晒就好危險
係港共先會覺得「兩黨相爭 人民當災」

咁呢個一定架喇，佢兩個其實都偏向共和黨內建制

其實共和黨最應該做（或者做左）既係同侵侵講結果出哂就認輸，落台之後再比番利益侵侵

拜登上都要過共和黨先得，侵就算輸咗都暴露晒選舉漏洞同被人嚴重滲透嘅事實
跟住4年民主黨都唔會好過

共和黨撐香港議員Pat Toomey: 看不到美國選舉有不公正之處.

樓主講得無錯: 共和黨今次係大勝, 輸既只係侵一個人.
所以共和黨唔會全力支持侵.

侵真係做condom
唔係上屆侵搶到WI MI藍領票
一早輸撚咗

只要美國冇出現大規模動亂就ok

佢地4年後仲有機會選
陣間整臭個朵就唔好

咁樣諗
今次係共和黨將侵侵排除喺兩黨政治之外嘅好機會
上次共和黨無人
焗住要侵侵
今次兩黨搵Biden做puppet
就係為咗永續兩黨政治

侵侵嚴格嚟講唔係共和黨人
只係外咭參與者

係咪出賣左侵

保到senate咩
48：48喎阿哥
一陣好似拜登咁反cup就好笑

但係侵就算輸都會係共和黨領袖

條友跳槽跳左幾次 又民主又共和
唔係純血共和黨人

睇到ABT威力

另一角度
共和黨establishment都強硬對華
唔會因為Trump選輸而煙銷魂散
呢樣對香港係好事

最高法院又係佢

4年後搵個黨內人緣好既就搞掂

隨時又出個布殊家族

係鬼咩佢

上次共和黨初選有16個candidate呀…

就係因為48 對 48 所以共和黨更加要侵承認落敗
佐治亞州有兩個參議院席位會喺一月進行第二輪選舉
如果侵唔肯承認落敗只會激發更多人出嚟投民主黨

pence一早講左stand with侵侵

但換個角度睇
亦都可以話只要輸咗侵一個
就算共和黨大勝 都冇乜用
因為侵走左之後
好可能之後共和黨都唔會再咁強硬去反中
而係變到好似民主黨路線咁

其實而家美國可以咁樣反中
好多政策同風格真係因為侵好個人主義
由佢好夾硬咁推動出嚟
而甚至連共和黨人都嫌太強硬
佢成個反中班底，都係佢好霸道要不斷炒人換人
先終於組出黎 包括定咗要班農 pompeo

其實冇咗佢 真心連共和黨都會變到溫和好多

講梗係咁講啦
依家有邊個共和黨員出黎話選舉舞弊

眾議院俾民主黨控制 侵又有冇變跛腳鴨？

唯一可惜係放生左華為 本來一定收皮

但係共和黨初選.. 侵係贏9條街... 如果共和黨出賣侵..
你覺得班選民會放過共和黨...含淚投票??

參議院權力高過眾議院
官員任命要經過參議院同意

侵可以變共和黨造王者 跟trump路線行=有票

有，不過勁低調，傳媒唔報

個個計自己盤數想睇定d先
但係2018年midterm已經證明左有Trump endorse就選到，無就大數選唔到
侵侵黨內支持度有成95%
反侵其實係同自己過唔去

侵可以正式完全加入共和黨
睇住joe係到比人夾四年

咪去返奧巴馬尾四年俾共和黨玩死

上次ted cruz marco rubio全部比侵ko哂
唔係冇人，係佢地都冇諗過選民會揀侵棄佢地

屌你老味senate congress都唔識仲好意思係度廢up, 死撚開D啦

講經咩
依家共和黨係贏緊參議院眾議院 比上次有進帳
反而總統大選輸左兩個洲

Pompeo 只代表現屆政府，侵侵既選舉事佢唔應該出聲

參議院暫時-1

無少到
因為民主黨都有一席 flip 左

由呢2日共和黨人反應睇，絕對唔係當佢領袖

又一個兒登仔。

事實係總統個權力大到仆街
不過一般來講民主黨係唔會咁樣用一啲總統權力嘅
係侵先咁鍾意用行政命令

侵大仔出黎屌完gop人無腰骨之後多左幾個出tweet話要查
淨係記得其中一個係前聯合國大使
Ted cruz, josh hawley呢d就一早已經質疑點票過程有人出術

Midterm 之後跛左啦柒頭。二萬億救市要同民主黨講幾耐數呀？

侵好大功勞
過橋抽板唔通

同埋共和黨內部好多人唔妥Trump, 變咗Trump無乜堅實黨內盟友

奧巴馬都簽好多

係咪想將侵同佢嘅班底拉落台
拜登柒四年再上位？

算

特登玩佢又真係唔奇，Donald Trump 破壞咗Bush family 同共和黨原定推Jeb Bush 接班的計劃，把口唔收又得罪晒班大老。最大鑊係黨內最得高望重，連對家民主黨都好比面佢嘅McCain都得罪埋。

佢地一早估到輸硬大選,對家咩都有齊諗住連參議院都不保全敗
點知超出愈期搞到民主黨內部堅嬲
明輸暗贏

自己睇

點止5秒
割得快過割包皮

共和黨撐香港議員Pat Toomey而家公開同Trump唱反調. 睇怕呢條隊先會越來越多人跟.

今次民主黨諗住大勝但其實冇
拜燈只係個傀儡，但佢背後嗰班人奧巴馬希拉里都係仆街，對中國都係硬唔起

呢4年邊個做總統
經濟都西硬
GOP 做在野黨儲下子彈係中期選舉+下屆總統都唔係一個壞既結局
只係國際外交美國就收硬皮

今次黎講只係-1其實可能算好

FBI訓醒未

點解兩黨相爭對國家有利 自己一個執政黨咪可以迅速推行政策 行政效率高 咁唔係仲好咩

Ted cruz, Marco Rubio呢d最後變左侵侵護法
Jeb Bush呢d變左反侵力
Low energy jeb 其實去左邊

共和黨手足會迫佢硬. (起碼Pat Toomey應該會. )

Pence stands with president Trump!

梗係啦
你牙trump玩埋今屆 贏輸都唔洗玩
共和黨成個黨之後仲要玩落去 指控選舉舞弊係好撚嚴重 無十足把握點敢支持牙trump

分分鐘共和黨同民主黨夾好畀拜登柒4年跟住共和黨再上

中國咪係咁囉

兩黨大把人攞支那好處

咩叫ABT?

擺到明係

點解共和黨係大勝？睇fox, senate大家都係48 席， house係民主黨佔多數。

黨友:

共和黨用腦諗下 佢今次黑得死Trump 下次咪黑死你地 反抗？sor啊拜登依四年一定用盡辦法支那化 禁槍權就係一個好例子 準備好亡黨未

死人投票
輸哂 法治 民主
對不義視而不見
幾十年後又可以拎黎拍電影

其實用認輸黎換佢幾個屋企人成為將來重點黨員，對侵侵黎講係抵。

其實呢條失智老人損害係好細，根本上對兩邊來講都冇話事權，下邊啲人做開嘅嘢咪繼續做囉

國家係指人民 唔係當權者

美國d愛侵力仲癲過連登仔
佢自己睇路啦

GOP Senate 改選咁多席只係失左一席（GA個兩席下一輪照計都食硬）
House有進帳反而
大勝又唔算但點解唔係贏

拜登做到總統你拎到議院有春用咩，你睇下侵就知啦，要做嘅你阻住晒買直接用行政命令過

政治係咁
冇價值就要彈開

我唔覺得拜登上而會取消曬侵啲嘢

反而似以前香港嗰種唔做唔錯

AZ CO 輸

AL 贏

net -1

如果GA 輸多兩席

侵家族正式入主共和黨

三性家奴點做領袖

又係bush

你睇下美國D評論啦
全部事前都打哂飛機話今次藍色浪潮 參眾兩院會拎哂大多數
點知共和黨議席仲有進帳
搞到Pelosi媽媽 都比人屌要換人

其實覺得呢啲兩黨政治唔係我哋想像中咁敵對

分分鐘係同一班人兩個牌頭

Pence出過tweet架

OK 路透社標錯左

senate未知保唔保住喎

佢家族唔係傳統政治家族
今次用幫共和黨贏唔少呢個勢再加埋認輸既利益交換，佢係可以換到唔少野

輸你老母
法庭見

係只要參眾議員大部分係共和黨人，總統都係跛腳總統，爭唔爭取到都無所謂

其實不嬲都有呢種聲音
兩黨襲斷左美國個政治200年

就係今次會變傳統政治家族

起碼第一樣就係完term之後唔駛比人清算先

侵輸都講得出個黨大勝

屌你班友同藍絲一樣

我！無！輸！到！

屌你繼續打飛機啦

Alaska 同 NC 應該穩陣
係差 GA 兩席其中一席

中國係條友庸才姐 如果就我嘅論點而言 有冇咩反駁 特別係經濟民生政策如果一個執政黨就自然會做到上下一心冇反對聲音 所有政策都好易推行 咁可唔可以解釋吓點解兩黨相爭就會對國家有利

Trump輸左d弱好似世界完了

點知原來法官又係共和黨佔多數
Senate又保住House仲要食返勁多個位

好似香港犯民咁一邊反,一邊支持
但其實都係同一班人,只係角色唔同

支那登全面奶共，歐洲國家未必會同佢同一陣線。

我估最多炒股婆個席有得爭既啫

又咁講
佢得罪咁撚多人依家都係輸少少, 算唔算佢有本身

yes，我就係講緊可以換黎佢幾個屋企人得到共和黨支持

D弱智

唔認輸先做到

燒生＂補飛＂話拜燈成跛腳鴨

唔好人講你就講啦，如果可以出到術，侵仔點會唔出呀，用下你個豬腦啦

唔係 無標錯到 佢當左 AZ 未 firm

你同時屌埋列根

所以話今次侵家族可能會正式入主共和黨

成為傳統政治家族

往後幾年可能會有侵family選總統

兩年後中期選舉民主黨分分鐘大輸

輸既係美國人

佢自己當年好似都係點咗7日先贏

between, 恭喜毒男你好快唔洗再扮Trump 粉。其實Gop大佬先最想trump 輸，如果唔係trump jr 2024, eric trump 2032, ivanka trump 2040, barron trump 2048 仲得了

呢樣一定要私下兩黨一齊傾
民主黨個邊應該真係幾想搞佢

4年後都唔知仲有無香港

真

一齊黎大叫：

我無輸到！！！！

屌

放民主黨上去煮撚死佢

你點知的

侵用好少ja wor

佢簽個行政命令要封鎖微信都俾個法官彈返轉頭

其他機關都係共和黨玩晒拜登可以奶到幾多

禁槍一定搞唔到
奧巴馬都做唔到

好短視 你而家唔係正常咁整輸Trump 係黑輸佢 咁佢覺得下一個唔會輪到佢？民主黨真係咁好心就咁算

所以個啲搖擺州增加咁多藍票，但參眾議院又唔係加好多

侵侵慘成condom

咁輸咗未?

係 為議席輸左美國價值 人性醜惡

最仆街係老屈
如果真係有料一早出左

拜登此無為而治多

我又唔覺得佢真係會刻意奶共

陰謀論啲共和黨特登擺佢上去跟住煮撚死民主黨

24年大勝機會好大

官員任命murkowski, sasse, collins, romney 依四個會適時放水嘅

McConnell

我覺得侵對香港未夠鷹
依家換人，起碼有機會4年後換返gop上

其實每次投票唔係每次全黨all in
會有黨團會議去睇點樣compromise
Dem而家個問題係house可以流失嘅票比以前少咗
所以Dem剩機要換人主持大局

Senate就不過不失

佢個女好有機

彈Trump果班法官都係藍區法院
佢一上任咪又係換曬D班子
再加埋MSM加持
根本就冇得輸

民主黨咁樣出那渣招其實都唔擺得耐

ivanka 2024?

最多係網上KOL

唔好咁講 而家共產黨民主黨目的一定係禁槍 成個劇本應該係借Trump粉暴動話要限制槍權 慢慢一步步咁整 最後唔夠火力反抗嘅時候全面禁槍 禁完槍就變香港咁 無得反抗

係所有連登仔一齊屈佢奶 民主黨有份搞香港民主法案會唔會無啦啦180度反轉陪你奶共啊 佢唔驚俾人彈劾咩

大家都驚到傻左

romney 一早準備好
呢條25仔

控制唔到參眾兩院，拜登咩都做唔到

美國人鍾意買兩邊

有最高法院攞住你仲想點

民主黨都諗住學共產黨全面管治 仲咩擺唔擺得耐 一禁槍美國即刻玩完 到時候喊都無用

咁monarch 皇帝制度行政效率最高啦 係咪先
點解兩黨相爭會對國家有利？因為要有權力制衡 如果冇制衡 人絕對會因為擁有權力而腐化 到時候就變成一黨專政 甚至返返去monarchy
尤其美國行總統制 冇國會牽制總統權力
加上兩黨相爭某程度上都可以推動國家進步 有competition先有innovation

如果佢身有屎咁比人抬佢上去等同殺佢一樣

不過我始終對民主黨冇信心

遲啲典型政棍黨

侵你都係躝啦你 參議院先最重要

事實依家Trump大把鐵粉
下次再有選舉如果Trump出個tweet話GOP賣佢, GOP一定輸到仆街

以我理解 即係就算拜登提出新既任何議案
都要得到參眾兩院通過。
而共和黨現時係參議院有絕對優勢，有能力令拜登既議案不獲通過？
咁如果廢除侵侵既政策，例如制裁 關稅etc...係咪一樣要參眾兩院通過？

小弟無乜呢方面知識 想請教下

我係真心想 trump贏. 但佢輸都要面對.

對我黎講, 只要trump支持香港, 佢其他野我可以唔理.

你咪真係當啲美國佬係支那人咁綿羊

喂呀哥
拜登有track record睇嫁, 之前佢做過咩野, 咪可以估到黎緊佢會做咩

同埋點解總統參眾兩院唔係一致
就係支國最想，因為拖死美國內政，等佢地唔好圍中國就得，甚至突擊埋台灣都得

你當埋支持民主黨又支持香港嗰啲明星同美國人盲左 定係唔記得議員係要同選民交代

有撚用咩成班政棍
撈下油水又幾年
侵侵係要滅共 歷史留名呀！

唔係樣樣野都上SC嫁....

2院都未全面控制到禁條撚

出jeb bush 訓係度贏

未點晒全部
但點完票嘅選區有啲由共和黨直接擊敗民主黨

共和黨係強咗
輸嘅只係侵

其實侵粉都佔成一半咁多，侵既個人風格某程度上係另到更多人支持共和黨

點解咁撚多五毛會喺度屌嗰個環保少女

好快撐侵就係五毛

共和黨既非白人票源係全面大增

左翼真係支持唔到

美國再傾左落去真係唔掂

聽 youtube 其實 trump fans / GOP member 唔係好 support
覺得 ivanka 係 liberal

一個執政黨就自然會做到上下一心冇反對聲音 <---呢個邏輯點黎

一半美國人弱智 剩低一半無左槍你諗住點反
事實上玩到種票都可以扮見唔到 醒極都有限 等做支那人啦

佢奶唔洗同選民同議員交代咩 有咩可能成個民主黨陪你一齊奶啊 國民黨都唔夠膽咁做 美國嘅民主黨會

所以GOP依家唔出黎撐TRUMP準備backfire

但點完票嘅選區有啲由共和黨新人直接擊敗現任民主黨

打留幾隻字搞到唔通添唔好意思

佢今次黑完 下次咪搞掂 一開先例就無架啦

放心 wall st金主最鍾意總統同majority唔同黨
推咩都過唔到 stonks go up

好似沈教授咁講，
4年後美國就真正黎料，
如果我地能撐過呢4年，
真係好似海賊王咁，
大家去修練，4年後見

四年夠洗底

仲可以吸埋dem票

其實我覺得未有人出聲係等緊最終結果姐，一陣出完聲反cup左自己咪柒，雖然都冇咩可能

進口關稅係行政命令 取消唔使經國會
如果國會要推翻 要夠三分之二多數先得
同埋國會好少會推翻行政命令

人哋每一個機關之間嘅權力制衡多到仆街 依家民主黨又唔係攞埋兩個院你驚咩 定係你覺得美國啲議員會好似香港嗰啲咁可以唔聽民意夾硬奶

有錯請指正，美國大選係傾向將總統票同參議院票分開投比兩個黨用黎制衡，四年前侵可以贏晒參眾兩院同總統好大原因係美國人冇諗過佢會當選

我都要補充:
共和黨既非白人票源係全面大增, 女性票源都大增

唔知仲以為呢到共和黨開緊會

冇記錯係美國選民習慣
佢哋係會特登去投另一個黨
希望做到權力制衡

一路都覺得侵會唔會另起爐灶

計一計
14年就雨傘
19年就反送中
姐係中間又要訓多4年再等下一次爆發點

大勝就唔敢講，但一定唔係時事台講到美國要投共滅國咁

沈教授曾經講過「香港唔需要佢，佢唔需要香港」
結果係新加坡沉船之後回流香港真係好好笑

共和黨以後唔會再有機會, 以後既大選只會慢慢趨向共產黨咁樣100%贊成

其實民主黨後繼無人就真
今屆衰到要出拜登都死好彩贏少少
呢4年係要比美國人親身體驗一次亡國感
然後下屆pp上台就真正決戰
當歷史咁睇美國人真係仲未去到最衰 呢4年將會係

納粹化

唔係, 係因為黑巴馬果pat屎真係好大
所以先all in red

MSM 即係乜?

係，所以今屆大選對GOP 大佬結果係最好。你睇吓2022 senate map, 好多swing state seats, midterm 通常對執政黨不利，比biden 玩4年，自己2024 拎埋兩院上位仲好，上唔到起碼保自己議席。Dem 本來預計自己今屆贏到兩院+總統先會不分派別all in 搶。

四年後會出個屋大圍？？

trump衰在太有自信太多口成日鳩up比位班左媒做文章

咩飲消毒藥水果d

唉

過到一次 開左先例就玩完 咁嘅道理都唔識 LM下次共和黨被人黑到亡黨

比班woke撚, 下次民主黨推AOC出黎可能都贏
mail-in大法好

咪撚玩啦
今次做票做到咁撚樣都冇事既話
成個共和黨都等收皮啦
以為唔關自己事
做得呢一次就永遠再有下一次

奧巴馬果時咁受歡迎係2014年改選之後民主黨直情兩院都冇晒

連登仔記住一句

Ingratitude towards their great men is the mark of strong peoples.

唔覺經濟會好差
世界股市硬到食左偉哥咁

我係反對任何左翼思想

如果侵侵轉做Youtuder，會唔會變成美國版燒山。

可能sanders咁樣，好高支持度但唔會出到線

琴日Trump 話I have won 嘅時候 Pence 即刻話仲點緊票

民主黨係2022應該兩院都無哂

因為果個PR幻象破滅左
但佢仲好開心年年搞press dinner同班media friend

咁你就唔好光復香港啦

而家最大問題唔係邊個贏 贏左咩 係點贏 黑得一次自然會有第二次 成個制度咁就玩撚完

你個case咪而家支共港共咁，好咩？

冇錯
下次就係追殺ted cruz呢d共和黨勁人
左仔同共匪一樣性枱架

美國最大的權力在國會。

想知兩院對支共仲會唔會咁強硬

回咩流，新加坡又沉咩船，
人地全世界周圍去而家係台灣，
佢係掛住香港朋友先返黎幫手

會唔會係民主黨共和黨d建制派聯手做

講真真係咁撚黑暗我一啲都唔奇怪 不過係奇怪今次點解做到咁出面

lying cruz 係，little rubio 唔算護法啦

係，可能手段會比較因循，作風冇咁強硬，但點都冇可能係奶共。
btw，希望佢係臺海問題強硬啲，王立有篇文講美國嘅戰略模糊影響咗臺灣人嘅抵抗決心，已經不合時宜。

關咩事? 左膠先救到港咩

自己起第二個黨

趁而家人氣高

Texas 已經好危
ted cruz兩年後可能已經輸左

點解光復香港就要認同左翼

bush家族一直反侵只差冇講到出口endorse biden

今年選舉證明, 民主黨永遠都無可能贏Texas

建立一個保守主義香港唔得嘅咩

美國班祖先 一早醒撚到仆街你見16年選舉唔係直選 侵 票數多過希拉利都蠃就知 加上眾議，參議會制衡 Dem都想要藍浪潮 至少未來2年可以任何議案都獲得通過，但事實2次都冇出現...

侵已經盡力形象唔好冇計 但任內委任埋多數大法官係GOP的人已經超額完成

今次俾美國人見盡民主黨啲野，
唔小人唔當一件事好大部分因為純粹盲反侵，
4年後換走侵，其他共和黨人上就大勝，
今次真係多左好多人覺得民主黨有問題，
例如啲新聞，twitter block文，
好多人都覺得有問題

一定會
起碼共和黨係參議院唔會放過中共

可能共和黨人係all in red，但侵爺係輸普選票但共和黨贏議席，咁姐係起碼美國人的確有呢個分開投票既傾向

Biden 票多過Perdue, 睇吓Stancey Abrams call 唔call 得返啲黑人出嚟投，同無咗Trump 嘅GOP 會唔會內鬥。

我諗共和黨班弱智想整走Trump 但靠拜登個老人癡呆唔得 咪默認甚至聯手做票 deal好點分 但問題係佢地咁開個先例之後都唔使玩 下下靠做票就得 然後而家媒體都係民主黨同共產黨嘅人 邊個先做到票無後果好明顯 共和黨今次玩撚完架啦 與虎謀皮

點會冇
加州狂收II, II有福利有票投番Dems

然後加州既人就搬去紅州, 例如AZ同TX
根本就係種票

枉你仲要讀理大
兩黨相爭會令兩邊爭相討好人民，跟從主流民意而中間化
單一路線只會加劇社會撕裂然後崩潰

參議院GA第一名唔過50%要runoff election。
除時參議院都守唔住。

傳統保守主義嘅共和黨員由鴿派麥凱恩去到鷹派布殊都唔撚滿意侵侵
侵侵算唔算係保守主義真係可以研究出成本書

Reagan 從來唔係GOP 領袖， Kissinger 依啲先係決定黨內路線

今年可以控制選舉，四年之後唔可以？以後共和黨仲會出到總統？

都出cheat 就唔好話咩咩咩 開左先例收唔翻架啦

其實共和黨覺得無左呢四年都無咩損失

1) 參眾兩院成績唔差
2) 武肺下嚟緊四年都係惡做，就算經濟好，都係再下一屆政府功勞
3) 就算biden 上任，武肺都唔會有好轉，因為每個州各自有各做法，好難統一
4) 控制到參眾兩院，biden 曉飛都無用

第一名係共和黨人
係runoff多數會再贏

美國社會撕裂而家就梗

荷里活班左膠偽人有出過聲？

列根係董事會主席
基辛格係行政總裁

只係成班董事為利益喺董事會聽CEO投票多過董事會主席

你話基辛格先係領袖我又覺得唔係好同意
佢只係一個打工皇帝姐

正常, 共產黨出招就係要搞到你完全冇機會翻身
rip us

我唔睇好催票熱情仲keep到喇
望Loeffler連GOP都頂唔順好過

班media由4年前唔認輸開始就造成

如果係咁,2024仲有冇得佢選?

香港人本來偏本土保守唔通咁大愛支持新移民咩
左媒成日寫文話香港人歧視支那人係法西斯㗎啦 習慣哂

共和黨主流一早睇特朗普唔順眼既啦

你咁講共和黨咪可以滅黨

效率高就一定好咩？小學雞!

政黨輪替先好，如果一路都係gop，貧富懸殊會加劇，dem 嘅話就會坐大支共

要輪換先對國家有發展

同埋侵未畀到確實證據
真係有gop一定全部出聲
今次dem黑得你下次都黑得

議員選法同總統又唔同呢

所以通常做總統個黨，中期國會選舉就會輸

如果呢4年侵冇比人清算
而4年後GOP班廢老拎唔番話事權果陣

事實係

對GOP黎講4年任命左三個大法官已經係值得豪下4年俾佢

所以回歸正常搖擺係好重要
就算侵連任對中強硬
美國繼續內耗落去都係收皮

咁之後會唔會出到個屋大為咁嘅人物先

你地諗下如果香港既將來係由張超雄、施麗姍、村長、長毛賊等人話事會變成點

依家D左派已經發展成極左左膠，根本就係反人類、反自由反文明

睇唔順眼係，以往都係當選政府成個 administration 去管治國家，而 trump 係閂埋門圍喂威搞掂佢，從來無視黨內意見

開左先例 痛腳喺人地手 民主黨要你由共和黨改做共產黨都無得say no啦

你大學生黎架？

堅決反對任何左翼思想

好政策就效率高好
咁壞政策呢？

睇返開票，民主黨參議員席位+1，共和黨未過半…點叫大勝…

y？

傳Thomas 同Alito 諗住retire

無錯，起碼去到 supreme court，一定會 favor gop，而且supreme court 係終身制

其實咁樣兩極化又係唔啱
gop主張授人以漁
dem主張授人以魚
授人以漁一定係有短期陣痛，累積選民不滿
但授人以魚雖然國民會好開心，但長期負擔下國力會積弱

其實之前見共和黨有啲議員都話佢哋一向都覺得侵啲嘢同佢哋政綱背道而馳不過佢有人氣所以焗住撐佢唔想得失侵d fans

調返轉講
民主黨低票當選
美國民意好漂亮地五十五十咁分開做兩邊
睇怕民主黨做咩都好
都實俾人話 其實足足有半個美國唔認同你

選總統同國會係同一張票

既然國會由共和黨得利，咁假票既講法站得住腳？

乜咁有趣
但senate喺手拜登想提名都唔會提到佢想要既人啦

班II同埋victim black最鐘意就係授人以魚
然後永遠都係佢地贏

共和黨又俾deep state收賣咗

另一個睇法就係gop默許dem玩到咁過火
踢走侵之餘重可以令到dem誠信破產
4年後就好易贏了

咁佢地要拖4年

認同 拉鋸四年不進不退

怕唔怕下次選舉俾人vote out

侵侵都唔係要利益為利益使乜咁辛苦

點會控制到參議院

同埋共和黨因為控制參議院，拜登嘅官員任命要過參院，共和黨表明好多之前民主黨人選唔用得，甚至講緊要委任一兩個共和黨官員入閣

The election has already changed the politics of U.S. foreign policy

//What’s clear already is that predictions of a landslide victory by the Democrats, including a Democratic takeover of the Senate, were wrong. If Joe Biden ends up winning the presidency, he will most likely face a Republican-led Senate and a weakened Democratic majority in the House. This will require him to seek help from Republican lawmakers with common interests to assemble his administration and advance his agenda. Foreign policy is the best opportunity for a Biden administration to succeed in getting some Republicans on board.

//Several GOP foreign policy operatives told me that, if Biden is elected and Republicans retain control of the Senate, GOP leaders anticipate having significant leverage, especially regarding senior-level appointments. The idea is not to thwart all potential Biden nominees, but to pressure a Biden administration to avoid far-left progressives and former Obama administration officials the Fox News crowd already dislikes.

Take the position of secretary of state, for one example. The shortlist has included Sen. Chris Murphy (D-Conn.), former national security adviser Susan E. Rice, Sen. Christopher A. Coons (D-Del.) and former deputy secretary of state Antony Blinken.

Progressives favor Murphy, and Rice has been a political target of conservatives since the 2012 Benghazi attacks. Rice threatened to run against Sen. Susan Collins (R-Maine) and raised money for Collins’s opponent — but now Collins has won reelection. Right or wrong, there’s no way that GOP senators would accept Murphy or Rice. Coons and Blinken, considered centrists, are well known and widely accepted among the GOP establishment.

Several GOP senators, including Tom Cotton (Ark.), Marco Rubio (Fla.) and Josh Hawley (Mo.), are eyeing a run for president in 2024, making any cooperation with a Biden administration politically complicated. But the idea that the GOP can follow Trump’s foreign policy and still claim the legacy of Ronald Reagan becomes untenable if Trump loses. And don’t underestimate the willingness of some Republicans to work with Biden for the purpose of pushing back against the populists and isolationists on the left and right, their common enemies.

Some Democratic lawmakers say Biden’s foreign policy was always closer to the traditional GOP approach of alliances, free trade, overt support for American values abroad and robust U.S. engagement on several continents. If Trump somehow manages to squeeze out a reelection victory, they say, it will be a doomsday scenario for internationalists in both parties.//

咁拜登話要取消關稅會唔會都要過參議院果關？

麥凱恩出名親民主黨

有時都唔知呢啲comment係真心定假膠好似上網睇吓幾段YouTube片就看透世事知得多過d 政客咁知道晒deep state d 野

唔係有呢啲左膠，你今日可能真係做緊奴隸，連人工都無得出

民主黨呢4年肯定一事無成

肯定瘋狂渲染拜登同民主黨無能

deal 緊

杜瓦傑定律
簡單多數票最後會兩黨獨大

冇叫你認同 但你要民主就要容許佢存在

視乎共和黨出唔出到類似列根咁既總統人才. (應該會有)

如果出到, Pat Toomey無事,

美國普選都有831框架，唔係兩黨認可嘅人無得玩

如果係以後捧佢仔女做議員，甚至總統呢？

其實有一個講法係話senate GOP手都冇所謂因爲拜登本身同成個senate關係都唔錯佢會有方法令人賣佢帳
不過此一時彼一時依家兩黨拆到咁

其實你睇返香港
好似班高官日日話立場係fake news一樣
一定會累積好多反彈情緒
侵反中係一件事
佢既治國方略都係加速緊內耗

一陣就同你講控制埋

但係唔解決美國傾左左媒洗腦呢樣嘢美國都係冇運行

唔知真係有冇方法右傾

美國唔同香港垃圾會只係像皮圖章

美國真係三權分立

眾議院參議院對華一樣會出力

你地臭閪蚑那馬雲最讚成

佢咁中意全球化，可能肯推台灣加入國際組織（但未必成事）

Ivanka

羅姆尼呢D等跳船等左好撚耐啦

如果民主黨唔造馬
傳媒唔打壓
侵侵點會輸

Collins 同 Joe Manchin 玩咗幾十年都未收皮，依啲先叫識玩。Trump 熱潮始終會過去

賢人獨裁
呢啲垃圾觀點同話我做個勝利賭徒一定好過打工有咩分別
同埋點解一個黨就會上下一心
到咁上下都會分裂一個新黨出黎

其實biden奶唔奶共都好，都冇誘因去廢除trump對嗰班官員嘅制裁

但係去到禍害國家 出賣國家利益就絕對不可以接受

你有份參選?

輸咗即割

拜登多唔多機會用總統否決權bam9佢地？

調返轉嚟睇，可能係侵令到共和黨大勝，換咗第二個未必有呢個效果。佢輸只係因為選舉舞弊。

望下黑馬跛腳個陣你咪知

柒完未

如果侵防疫好啲，班廢老無死，可能夠票

笑死如果全世界個個far right, 咁香港死唔死對外國係真正wfc

呢加係最好機會
同時係最後機會

2024共和黨應該派形象正面後生仔去選總統啦
真係唔好再搵Trump 2.0

感覺侵之後會正式入主到共和黨成為主要勢力

Biden 好在仲keep 到commons, 可以等pelosi 同mitchconnel 兩個deal 好先。

咪傻啦
你估政治係白紙黑字做交易？
一係就揸撚住人地春袋，一係提供持續嘅利益
否則只會被人過橋抽版

而家退落黎點解共和黨要益你，你估利益係可以無限分咩，畀返自己嘅傳統集團就有

真係呀，等疫情好返，靠侵侵帶住全世界同中共找數，無左侵，仲有人敢出聲咩？

政治根本就係妥協嘅藝術，吓吓winner takes all, 啲選民只會覺得你用到盡，下次換黨

香港人無親身經歷過政黨輪替呢樣嘢。例如澳洲嘅南澳依家係自由黨執政，唔係因為工黨做得特別差，係因為工黨執政咗16年，贏咗4次選舉，啲人覺得換一換無壞

期待列根2.0

咁左到盡頭就是右

現階段太左嘅禍害出嚟就要變返右

搵伊凡卡

點會 上屆都輸好多人票

一直都係冷門

依家個問題咪變左係會唔會侵個堆搞到當年tea party咁

講得好，
其實講到尾，最終決定都係因為利益，
冇利益邊鬼個會幫你做野，
你估呢個世界上真係有咁多好人咩，
好人就上唔到位參政啦

ted cruz定rubio

佢下屆出黎選或者出黎屌鳩共和黨既話
你估共和黨會少左幾多席？
尤其係如果呢四年拜登做到愈差d人就愈掛住佢
佢既存在本身已經可以幫/害共和黨

其實民主黨都要負好大責任

下屆pence加pompeo去選 biden點頂

如無意外

拜登只係卡特2.0

兩年後中期選舉民主黨會輸到仆街
四年後只要共和黨派正常人去選總統
翻盤唔係冇機會

肺炎一定係好大影響

其實呢4年一定係個爛攤子
一來武肺短期內都唔會搞得掂
兩來經濟點復蘇又未有plan
唯一無咁好嘅係放生咗中共
只要華為唔解封嘅中共都無運行

可能開個nixon 2.0

侵依家手上唔少鐵票
想像下GOP下屆出黎選果陣同侵割蓆會發生咩野事

呢個仲衰
Anyone But Trump

總之唔好太過老就得

4年後pence 上位啦

4年後biden未rap先講

侵不嬲個問題就係佢本錢已經好撚有錢
你比咩利益佢?

Pence 仲要冇咩醜聞
傳統典型好男人

你咁肯定初選搞到要ted cruz同侵兩件有得爭既GOP咁易出到正常人

美國係總統制國家啊DLLM！！！

無trump 咁易得罪人

我唔睇好四年後民主黨仲係一個整體唔分裂

之後pempeo
永續共和黨

咪就係因為經濟
所以China Joe就名正言順同中國fd番, 一齊發大財

Hawley

Trump 9x%黨內支持度喎

Pence

基層黨員多同D大粒佬好似議員支持係兩回事黎

華爾街賺到笑

尤其係美國呢啲玩咗百9幾年嘅政治分贓，一早傾好晒

太後生啦
班老野點會鐘意

希望啦，但始終臺海問題唔同其他問題，戰爭嘅風險始終存在，必要時出兵嘅決心係關鍵，我唔信佢奶共，但係出兵嘅決心，我真係懷疑佢有冇。

DEM 以為今年參議院緬因州成功偷雞
點知共和黨緬因州女人成功爆冷

前題係佢係明君
但絕對權力使人絕對腐化

三國演義個反董卓聯盟

大家唔覺得特朗普似董卓既咩

Pompoeo
佢其實背後都好大勢力

咁咪同台灣條魚一樣

要燒埋班左膠嗰疊先得

咁班大粒佬想自殺咪出黎割Trump囉

奧巴馬做嗰陣都係呢個年紀啫

佢唔解釋似假膠

如果Pence今年選應該贏左

大陸網民話拜登係好戰份子

其實分分鐘2邊都分裂，美國變4個黨

但係共和黨未來真係要改革下
再咁落去維持現況只會死路一條
本身大城市+後生仔都唔會Buy共和黨

又搵Korean fish比
淨係少數族裔支持度果點已經證明Trump既票源多之餘唔係盲目

佩洛閪黨
侵黨

所有公共政策都係零和遊戲，即係冇雙贏。有一班人著數，就會有一班人蝕底。一味快推，點知兩面不討好，咁咪又浪費公帑囉！所以好多時都要有check and balance。仲係唔明就返去理大搵個教授問下啦！

侵應該變做共和黨傳統政治家族㗎喇

其實共和黨今年得票應該多咗
無論總統選舉參眾兩院都係

最緊要對中政策過唔過得晒先
希望呢D議題真係有共識

黑巴馬果陣有第一黑人呢個selling point
呢個? 又係白人, 又係男人
到時Dems咪又係用racist同sexist

其實點解美國後生唔buy 佢哋
因為tiktok個d？
有巴打指點下

唔係盲目嘅話咁就無鐵票呢回事啦

你老母9up當秘笈d大陸狗

侵侵仇家多，共和黨內都有唔少人唔妥佢

主流傳媒有邊個會報利侵嘅消息

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

LGBT 共和黨係反對

民主黨係支持

共和黨始終太過保守後生唔會支持

selling pt咪中意幼幼

Progressive / liberal
後生通常呢係咁, 一來潮, 二來你唔join就會比人Bully

好事

Dem

Gop

Conservatives

Liberal Dem

拜登左癌馬希拉里點樣賣鳩陳光誠再抽水拎光環唔計
總之就兩黨共識啦

咁唔怪得
lgbt 唔支持又真係好難吸後生

有write in vote
可以人手寫你想投條友個名
只不過到全國選舉 你真係要好撚勁先可以靠write in 選贏
近年最勁係2010 年 Lisa Murkowski 共和黨黨內初選收皮
正式選舉靠write in 贏返

左傾變工黨？

係都aoc黨同侵黨

都係唔明，假若house又過唔到半數， senate又過唔到半數， 總統又俾Biden贏， 咁民主唔係拎晒主動權咩？

最尾都係淨低兩個

仲有墮胎
安樂死
呢啲先係後生仔最關心既切身議題

如果共和黨改變到呢啲議題
絕對係吸引到後生仔支持
不過應該冇乜可能

如果對內某部分開明 但對外維持強硬呢？

其實連登仔口講叫人哋大愛左膠，其實心入面諗嘅都係靠左，幾多話要控制樓價，租金管制，用法例管住商家。如果任由右傾，300萬150呎建築面積都無得你住

Trump 吸到 LGBT 票真有趣

但係後生出嚟做嘢之後基本上會變返保守

班福音派點會肯過你
到時先鋒又唔夠dem黎
保守又輸曬

咁每十年計人口增長足足成一成
武肺又搞到唯一娛樂活動係投票
兩個黨都多好多

你應該係講得票比例唔係講得票數目

Trump未做之前 係共和黨最大金主之一

其實trump路線無錯
今屆多左黑人+拉丁裔人投佢
只係太多中間選民唔鍾意佢
GOP 呢幾年換血換得幾好
同埋拜登最多做一屆
民主黨搵唔搵到你人下屆選都有問題

點會 保守係美國大把票啦
如果支持LGBT 無曬D保守票 點會咁on9

拜登唔好做半屆
我驚隻女黑鬼多啲

你肯定？ 又唔見加洲做野班IT DOG投Trump?

依個難講成班見風駛舵

咁隨著人口結構改變肯定會冇咁保守

其實共和黨只要喺呢啲話題上鬆口肯定吸引好多後生

始終民主黨嗰套極左真係好多人都頂唔順

Anyone but Trump

班臭閪蚑那賤蛆唔記得4年前特朗普當選果時佢地有幾開心

派harris嘅話應該窄，佢點都無奥巴馬嘅魅力，台型輸

分分鐘做一陣就比人公開有老人痴呆嘅證據，
由女黑鬼上馬

到時就個個美國人都要學普通話

咁理想係呢隻

咁民主黨唔使選

其實大部分人對唔同議題都有唔同傾向
得好少人先堅持到做左/右翼

新教惡過天主教咁撚多
鬆口即係自殺

今日都有個落選嘅民主黨 rep話係 socialist 呢個term害死佢嘅

我反對租金管制㗎喎 我窮都係咁話

而家擺明係左膠危害到民主社會喎
唔係唔容許佢存在，但點解要香港人支持

美國國會改行比例代表制先啦

正式成為美國省

見香港d耶撚就知
好撚憎明光社

你望下南方個班耶撚州保守左幾多年
除非你唔撚要個堆票囉

美國左過香港好撚多啦 人地股票有profit 都要交稅

我堅反lgbt

點解

無人答到？

香港係税務轉移
政府收少左既税由地產商補貼
咁地產商出左錢又係問返市民拎
要租管就一定要加税
但呢個政府加左税都係一車車送比大陸

有留言咁講，侵形勢大好贏咗幾個州後，後幾個開票嘅搖擺州，突然間夜晚出幽靈票，一齊停止點票，一開返就拜登領先返仲有死人票投票率過百，唔比監督員入去睇太黑暗了

總有人支持

其實呢個就係我唔理解嘅位
侵黨內支持度95%，遠高過民主黨拜登黨內支持度
即係參眾兩院揀共和黨嘅人投侵一定多過揀民主黨嘅人投拜登
而家共和黨D票仲要多啲
咁侵攞到嘅票唔係應該多過拜登咩
有錯請指正

真係接受唔到

發覺自己都好保守

議員分選區架。。。

其實好多人反 不過D左膠太撚大聲咁解

明光社食撚屎啦

有30%人 no party affiliation, 佢地先係決定結果

一句點解益中國同東南亞？我哋波州冇勞動力咩？已經殺晒

去到最後原來係波多黎各建州救香港

又贏 Trump只係condom

咁人地中意男定女 又唔關你事

我又覺得未必..
侵侵個種狂人氣勢
吸引到好多人出黎支持佢

咁你都幾on9
有無興趣自貼出黎睇下連登仔接唔接受到你存在

到時再做票
共和黨再輸

屌你老母接受唔到都唔撚畀

puerto rico 今次大比數通過加入美國，共和黨之前話會批，今次FL latio 55波情況吓應該唔會反口。

pence講咗stand with trump....

上位?
郵寄選票輕鬆KO你啦

一定要認同磨豆腐屌屎忽嘅咩

傻撚咗呀

咁DC呢

都話 左從來唔係問題 膠先係問題
個堆話要無上限收非法移民 / 開放背景既超級左膠梗係要屌啦

就算接受 好多人唔認同佢地應該平權

比
但同理肥婆醜男都好多人接受唔到
如果接受唔到就可以否定佢基本權益，今舖真係共產黨啱你強啲

咁個女人係度劃選票同川普既郵寄比人撕爛晒
呢d又係咩黎？

係班左膠逼人一定要接受先反姐

屌屎忽生唔出仔點解可以結婚？

因為既得利益者
d 人覺得平左權就會分少左

或者咁講
最理想既狀態係比佢地有權益
同時亦都比人鬧
如果話鬧都唔比鬧就好霸權
但如果因為唔鍾意就否定佢地基本權益就係痴撚線

問題係人哋做乜關我哋乜事？

咁DINK係咪唔可以結婚

你鍾意做咩係你嘅事但唔好逼我接受

我始終都係堅持傳統價值

我明一定有人唔接受
好盲反就得 姐係明光社呢d咪會屌
但唔接受既河水不犯井水既心態都接受

共和黨入面有好多派, Trump 普遍認為代表alt-right, 而Pence 同Pompeo 其實唔係,真正對華強硬嘅其實唔係Trump ,相反未有武肺將佢嘅經濟成績推霖之前,佢都係想做deal, 之不過相比 China Joe, 佢比較強硬, 亦都因為武肺佢嘅經濟成果無哂, 佢先局住要打中國牌, 如果無武肺佢應該贏咗九世

咁好多情侶結婚都唔生仔啦

總之你唔接受左膠嗰套 就批鬥

中國成為最大贏家啲fd？

Congress 睇gop有進賬

但tx 個深紅都算無咗，變埋swing以後好難行

但絕對反對領養

完全違反大自然規律

傳統價值係係唔應該有任何奴工權益忝

始終唔認同啲完全違反大自然規律嘅嘢

番番去奴隸制度？

2021 侵：屌 在野爽勁多 係要防暗殺同blackmail

你又知依家d制度唔係違反緊大自然規律

DC GOP 一早話無可能批。
Puerto Rico admission 就寫晒落兩黨政綱。

個前老細都招安左

傳統不嬲跟時代走
民主300年前係改革
依家係傳統

下我就係呢種心態

河水不犯井水你唔好逼我接受 我亦唔會專登去反你

精神勝利法

我意思係倫理上

你分清楚接受同否定未？

倫理上呀師父

關左膠咩事啫
同性戀佔總人口成5%
完全係不可忽視既群體黎
可以唔鍾意，但唔可以剝奪佢地訴求囉

政治就係咁架啦
衰左就 bye bye

唔覺有咩咁出奇

最傳統應該係咁，古代中原地區都係，你做農民就永遠都係

你不如睇多啲書
大自然最撚多gay
更加唔好講你揸住嗰部smartphone無撚一忽係遵從緊大自然

你睇唔到因為你都係被左媒蒙蔽嘅死蠢
2020單靠主流媒體接收資訊？？

我當初估DEM如果今次senate多數DC會推埋
但建州國會要幾多票

拜登咪廢9你個議會囉
今次選舉舞弊，下次咪極權統治
香港已經有板睇，留明睇美國版林鄭政府

你啱

但真係好反感有啲去逼人接受嘅撚樣 好似我buy同性戀就有罪咁

印度種姓制度

就好似CY 咁, 都無人理
你係國家/地區領導就話要理你
落左台就咩都唔係啦

陣間全部輸撚晒

你啲左膠 講乜撚嘢都講到最極端

睇nat geo都會有機會見到大草原有2隻仔仔嘅野生動物搞嘢

2016年 美國人投Trump係因為反politicians
2020年 美國人投Biden係因為反Trump

真係好諷刺
真係抵美國死廿萬人
全部係俾呢班左膠害死
唔戴口罩+武漢肺炎派對
要佢地戴個口罩都可以講成個政府要令佢地吸過量二氧化碳死CLS

咁又點 你想講你同佢哋一樣？

你真係當啲美國人係傻㗎喎⋯⋯

加州話立法租管，班華人都屌晒鬼，話間屋憑自己實力買嚟租比人住，點解要減？

唔戴口罩好似係右翼嘅主張嚟

咁你講乜春自然定律?

所以我都唔鍾意左膠
因為鬧都唔比人鬧
但如果似gop咁剝奪人地人權又係另一回事

你話大自然吖嘛

輸咗成個地球喇 樓主on9
放長雙眼睇

呢個幾好
我覺得再有一點係
大家除左性取向都當lgbt係普通人
然後再根據能力去競爭

而唔係因為lgbt 身份所以就要係最後特登分餅仔咁分

咁喺繁殖角度真係違反自然定律

咁剝奪人哋人權又唔係咁好

最多唔支持啫

咁婚姻制度本身已經反自然啦
大把動物無固定一個繁殖對象

同埋你都要接受你鬧人既同時你比人鬧
你鬧lgbt, 我鬧你
如果唔係你都只不過係保守主義左膠

冇錯我最反感就係班左膠整到lgbt好似有特權咁

我心諗屌你啦佢咪又係人

Oh thx

唔想人類滅絕呀嘛

歡迎鬧我

又係呢啲post
割得最快嘅係連登仔，冇睇又話pence冇出聲。
你地真係香港人恥辱

重點姐唔會重選

佢地好鍾意強行正面化一啲野，例如gay係pride，肥係beauty，然後迫人地認同，唔認同佢地既正面性就係歧視佢地

如果係建基於呢點之上
同埋唔會強迫全部人接受佢地個套

我諗大部份人都會接受

GOP establishment 最開心
SCOTUS 未來十年都有優勢
Congress 又保住議席
踢走埋條癲佬，唔駛畀佢攪攪震

4年後
大家就真真正正睇到
民主黨點樣賣國
不過登仔可能捱唔到4年

Ivanka trump Kayleigh McEnany 2024

所以話中國人唔被殖民番三百年唔會進步到係無錯

冇反對聲音易推行政策咪睇吓北面發生緊咩事咪知，呢啲制度要求掌權嘅人嘅人格同叻先得係必然地失敗

美國政治起碼係兩方制衡住咁行係會行得慢但好少會行錯，而且一行錯好快會有人提出修正

記住凡係依賴個體先運作到嘅制度同倡議係代表唔到大多數群體嘅利益同保護唔到少數人嘅權益，中共如是，極左份子如事，佢哋都係講緊得佢哋先有足夠能力同智慧去謀所有人嘅福祉，所以其他人只需要亦只能夠提供權力俾佢哋去盡最大效率去推行佢哋認為啱嘅嘢，咁係最危險嘅政治制度（點解得左膠冇右膠嘅原因亦同呢個有關）

我都係用呢個心態去睇lgbt
人人生以平等
只係性取向唔同姐 點解佢哋既權利就比異性戀少

DQ 共和黨

死左班廢老，又有侵票唔計，但gop仍然高得票，證明選民右傾

唯一障礙係侵，得罪太多人，如果pence選應該贏左

香港都係70年代先一夫一妻
都係個句
好多夫婦結婚都唔生仔 even不育
咁佢哋都生唔到仔 係咪都唔結得成婚

成幾十億人 依家係人口過剩

今屆latio 大進漲，2024 應該暫時唔洗擔心。GA 就應該係trump 太過得罪黑人先輸，AZ 就有啲危，2席senate 去晒Dem, 不過good news 就係rust belt states 雖然輸但仲係好competitive, Fl 好快變lean GOP脫離swing state, ohio 同iowa 就今屆已經唔係swing. 2024 swing 應該係nv, az, wi, mi, pa 同nc.
另一方面對民主黨方面，好消息就係Va 正式變likely Dems, MN 同NH 應該係上屆clinton 太差先咁接近，基本盤應該係lean/likely dems, 同埋AZ 搶攻到變swing, 可以唔洗全取blue wall. 壞消息就係fl, oh, ia 應該短期無得玩，blue wall 三州依然係coin flip.

swing states 入面，nv tilt D, nc tilt R, wi, az, mi, pa 變終極coin flip, 其中pa 20票最關鍵，取pa+其餘任一swing states 就贏，無pa 就要贏晒wi, az, mi.

GA 我上面歸做lean R, 但如果Dem 係runoff 拎到其中一席senate 我會加埋入swing states

唔會180度 但轉角90度就難講啦

用利益控制最有權有勢果班人就夠啦

4年後 rubio啦

到時咪又係照版煮碗
CNN NBC 24小時話彭斯RACIST RACIST

何志平大把登登料係手
登登唔聽話, 中共就推何志平出黎同登登攬炒

其實係侵本身形象差啫

Pence官仔骨骨，點同

有班左膠自己生到岩岩巉巉/肥又玻璃心怕比人話但又唔想改變
圍爐迫正常人認同佢地嘅缺點係優點 推正常人向極右發展

如果你認為200幾年嘅民主根基可以用幾年時間打破，我唔知你低估咗美國嘅國力，美國人嘅愛國心定係你根本相信獨裁政權無敵。如果你係最後者嘅話，咁根本無必要反抗中共，因為如果美國呢個超級強國都抵抗唔到獨裁政權，咁大家投降算啦

咁連登啲毒撚都唔想出街俾人公開話係毒撚啦

共和黨眾議院領袖Kevin McCarthy: 全力支持Trump.

共和黨參議院領袖Mitch McConnell : 合法票要點算, 非法票不應點算, 相信法庭可利用法律解決糾紛. 除此以外, 沒有其他意見.

佢唔選啦

AZ 我覺得純粹係侵侵口臭屌McCain 先會咁
但聽講好似加州都開始多人搬去AZ？

GA 我又唔太認同
Trump 黑人approval rate 好似近幾十年最高

FI 我反而覺得係dem過份左傾
特別當地比較多係古巴裔 / 委內瑞拉裔移民
體驗過共產主義幾恐怖先投gop
Dem 繼續咁左傾 FI應該都會lean R

WI + PA + MI 我覺得要睇dem點搞
仲死推全球化搞本地技術工人既話我諗會都係lean返去R

有無諗過你幫佢地平權之後就可以用恩主心態大大力屌鳩佢地
依家佢地真係受害者，扮受害者既優勢就係憎佢地既人送比佢地食既

你真係未見過cnn班仆街玩抹黑幾撚恐怖
逢親Gop 白人政治人物 無論男女一律屈左racist先

senate未保到majority
january 要georgia 1 out of 2

強行正面化係有害，例如令到唔係天生gay既人轉gay，令到肥人繼續肥

但連登仔唔會組隊
去強迫人要讚金鐘m記全部都係靚仔

叫佢哋反共

咁連登毒撚唔會迫人認同毒撚係優點
就算係都唔會好似啲LGBT左膠走去圍個爐去搞政治正確啦
班左膠癲起上黎直頭搞到你生意無得做

美國都有好多呢類論述既啦
有害既正面思維
最常見就係因為正面思維而延誤癌症治療

佢哋係要將非說成是

用毒撚做例，即係話毒撚有型，你唔認同就係歧視佢

無灑契爸同契媽

成班都忘恩負義架

此情不再啦

共和黨關香港人咩事
我地係要侵呢個人，係侵團隊先最反共

都唔係唔認同咁簡單
左膠係組左隊圍爐
然後屌曬全部唔認同佢地既人
輕則斷你衣食 重則搞到一世冇得翻身

死左班廢老，有侵票唔計，gop仍然高票，已經證明左媒洗腦作用有限

我只係想講唔好以為「官仔骨骨」就冇野屌到
同cctvb 一樣 佢地要搵野屌既點都可以搵到位屌

侵起d 花名好正

恐懼撚吖嘛
武肺初期嗰陣咪又係咁

佢好似4年內真係換左好多人
係咪做the apprentice 做慣左

最簡單就racism sexism
白人男性右翼一定打得中

大敗到做總統
唔撚係呀

有無去到話毒撚有型我唔知啦，但我覺得毒撚去宣傳做毒撚係無問題嘅，咁你繼續要話毒撚係有問題咁佢哋自然唔高興。因為可能毒撚都未必想媾唔到女，但天生係咁嘅性格，咁媾唔到女佢都未必想

1. AZ: 但係無可否認Dems 係state elections 有進展，Dems 係AZ已經打咗地盤，唔係咁易請走，Trump 口臭好大代價，所以你見共和黨州長都唔積極幫佢

2. 數學問題： situation 1 D:R 黑人票比例 9:1 但係得100k 黑人投，net= D+80k, situation 2 Trump 拎到多啲黑人票但同時逼多啲黑人出嚟投，比例變8:2 變咗200k 黑人投，net= D+ 120k

3. Agree + many latino are socially conservative and religious

4. Agree + MI 多黑人，會係rust belt 入面對dem 最有利一個，雖然north mi 又係3州入面最保守overall mi 應該比pa 同 wi 有額外1%先天Dems 支持，但都係swing state. Pa 同Wi 連續兩屆都係razor-thin, 終極toss up.

咪支那咁lo

You’re fired

佢單獨同女性食飯淨係會同老婆都俾傳媒攻擊佢太保守，唔好睇少傳媒的力量

美國總統又唔係皇帝，邊有得話廢就廢...
拜登用4年時間就可以摧毁美國幾百年議會制度根基？ 你係咪太高估佢呀
唔好咁低能用下腦先講啦

今次試曬水溫

左媒無抹黑共和黨議員咩？咁點解得票仍然咁高？

本身形象好，抹黑作用有限

毒撚同左膠嘅團結同侵略性根本唔係同一個水平
最極端計 毒撚惡極咪青葉真司嗰個level
極左膠團體直頭會周圍搞恐怖襲擊

時間等同根基嘅話咁獨裁贏曬啦人類行咗幾多年獨裁體制
好多學者都提出民主退潮論唔通又係buy獨裁
仲有由蘇共計起唔止幾年啦大佬 又唔係得呢幾年先有獨裁滲透美國

咁Trump本身都唔太受黨內歡迎
共和黨都冇出全力撐佢
只係共和黨冇一個更強既candidate 焗住要派Trump選

俾所有傳媒抹黑4年，有邊係議員有咁嘅榮幸

你都係未明
左膠係會互圍一個爐出黎
將衰嘢講成好嘢

然後自我催眠呢套其實係好嘢
再將佢強加係其他人身上
任何人唔跟就一律要搞到對方仆街先收手

毒撚就算互圍最多只係做到紅字
但而家班左膠做緊我講個d

拜燈真係當選，第一任期就做跛腳鴨總統過埋中期分分鐘無晒2院

應該係話，有邊係議員有咁多黑材料

例如呢？通俄通4年乜都查唔到，話佢話軍人係loser 冇證冇據，定喺中國有銀行戶對上一個大法官就任前咪又係被metió 人格謀殺阻佢就任，就任完條女即刻冇曬聲氣

Bankruptcy
Ivanka
Pedo
態度
厥詞

無中生有咪得 根本唔洗係真嘅黑材料都夠整死一個政治家

咪就係
以為係支那總統大晒
睇下侵點比人玩
依家共和黨參議院有控制
眾議院又多左議席
加埋拜登通烏通支咁多醜聞
好快腳痛落台都似

慘勝囉好唔好
贏得咁肉酸
加埋之前堆醜聞同埋輸晒senate 同house
講大敗其實不為過

我get你想講咩，問題係咁樣嘅威迫係咪真係有力先

民主黨16年有個人版Sanders被讓路畀8婆希拉利，搞到Democrats攬炒令侵執到唔少雞。但講緊攬炒咗個總統大選嘅sanders都唔見得換到啲咩，最後就係就18年中期選自己去選州，今年同Joe Biden爭都要讓路

侵同sander都係同一個問題，太衝擊黨內傳統利益分配(sanders左到Democrats都唔受）唔睇好之間有得傾

梗係好啦
行政效率咁高
送中條例 國安法話推就推

潛在五毛
獨裁的確效率高架

問題一百個獨裁政權 唔知有冇一個為民切想先
然後好快就攬權 為所欲為
反正都冇後果

一個人做乜野都冇後果
我諗絕大多數人都會變得好痴線同恐怖

搵野黎攻擊

有可能佢地開始同 trump 意見不合

侵成最後然家

咁講，今次仲有利共和黨
民主黨為左平息內部鬥爭加中共介入
搞到民主黨黎緊更加死
今次某程度上係憎trump帶動
而且帶動人數唔夠，而r 爛晒塊臉，其實遺留左萬劫不復既處境
民主黨又要面對中共滲透，社會兩極化局面，仲有本身遺留落黎問題(經濟同肺炎)
而佢四年可唔可以拉番盟友關係都未知數
再下屆可能因為咁而三輸(參眾兩院總統)
再加上極左會將左派支持者推向中間至右邊，同時間又無trump 共同敵人
至於trump 本身共和黨麻麻地，只要幫下佢，唔出盡力都已經可以保留支持者

雖然黎緊四年似係會長期內亂，真係為左呢次選舉而搞到自己咁
雖然我覺得中共搞到民主黨落唔到台

有D直情屌佢信教

痴撚線

well said
（補充句，希望共和黨有風度，唔好割侵侵

Because Trump’s the hero the US deserves, but not the one it needs right now, so we'll hunt him.

Joking 其實佢地都冇講咩
狂人政治咪交返畀狂人
無謂break character

今年6月25日川普總統說的話了。
他當時就非常擔心郵寄選票的問題，特別是CCP擁有相同的紙張、相同的機器。
我想正是因為如此，所以在投票點出現順豐快遞的包裹也就不奇怪了
川普總統那時候說的「最大的危機」，現在我們每個人都在面對著這個局面

費城選舉作弊由来已久,監票員Brian McCafferty爆出費城會議中心內部計票作假和腐敗

South Park called it 8 years ago - Democrats are stealing the election, Joe Biden is CCP puppet.